[分享] 覺唔覺以前既日本綜藝節目好正

台灣啲綜藝節目都好好睇
想搵返一套台灣綜藝
係講一班藝人用接龍形式掃街
每個小食都要用上一個字做開頭
有無人幫手搵下

不能認同更多！

食字路口？